★調查指近四成公司停業 部份公司現金流僅夠用一個月

新型冠狀病毒肺炎 （俗稱武漢肺炎）疫情持續，本港多個行業生意亦受重挫。有機構調查發現，有近40%受訪公司被迫暫停全部或部分業務，當中以學校及教育相關行業情況最為嚴峻。另外，有近60%公司決策人對未來一年營業額感悲觀，不少現金流僅足夠支撐一至兩個月。

有機構建議，政府應落實措施支援商界，而無論是政府或企業都需要加強對公司決策者及員工的情緒支援。

don't believe

吹大啲.gif

hk01...紅底係人都知

好似某CCTVB咁講因為反修例中環某食店中午一個人都冇
果時中環既中午人山人海
D人依然要返工
依然咁多人
食店(除左好難食...)中午一個人都冇你真係信?

仲唔快啲轉營網上經營，只係喺度識au著數

有近40%受訪公司被迫暫停全部或部分業務

即係你有一百間舖，其中一間暫時停業都計

lm

咁Cina01淨返幾多個月資金呀